［LIHKG]強勢股鳩叫區 25 俾返D錢我

有賭未為輸

入黎包個頭先

QQ又黎

唔玩了，俾返d 錢我

我唔玩啦，交左85000學費。升市都輸，跌市隨時輸足100%。

好撚煩
洗唔洗頁頁都回相同 ge 野
知你輸左 85 k啦, 輸左未諗下點搵返，還是你想我地回 安慰下你，跟住下次又輸錢 ?

2382 gg

師兄睇到D咩我睇唔到？
我覺得唔穿105就安全

走啦屌你老母
之前又係又條撚樣日撚日都話175垃圾,又乜乜77
屌你都唔撚知你係咪佢托世
條友叫乜撚野李尋歡

都仲有廿萬本呀，有咩好sad

守住呀

呢排沈大師神準
真係補完裂口就再跌

我豬左廿皮都未叫啦 再搵返

lm

交完學費有咩得著？呢到都有唔少巴打教精過你啦，你自己心態差又唔受教。
買700你又唔敢揸，到尋日隻1548你都係即日入貨，即日未企穩就加注。
邊個幫到你？

主席尋日paper trade 唔係11.x 咩
幾時入左貨

屌你又想整沉隻船

信依到班友 不如信自己

佢無入，佢哋鬧佢 paper trade 等都唔等下就最高位入

1548

$13

掂哂

就靠1548希望贏番蝕左果d

屌，好想入1548，明知e+入係接火棒

小注囉

3988咩事 交投咁多都係咁

有無人同我一樣係放晒正股，只拿20%資金每日牛熊算

咁勇

d正股有邊隻呢幾個月搵到錢

+1
寧願賺少d
玩牛熊每日執一千幾百算

牛熊唔怕夾死咩 今日已經夾左幾次

急跌7% 再破頂
睇黎有 d 野

今日 $14 得唔得

有賭未為輸 你同班賭仔講...

要睇實
唔好太貪心就ok
真係每日幾百一千
但都好好啦

1548愈睇愈心碎

今朝以為佢散水，點知轉頭升到咁

883有冇人睇?

1548 真係見證住自己有幾廢，上個星期五9.6 買，9.6放

點解會咁操作

買正股跟咁貼同副主席有咩分別

唔係又想轉燈呀嘛屌你老母

手足 企定一面咪好好地lor

因為呢隻野中過好多次伏
一日升10%
一日跌10%
我由佢話醫死人果陣揸到而家，
見過幾次大起大落
見佢上返緊係要追緊 d

對呢隻撚狗股冇信心，見他個日朝早買完就回，諗住去番9.1 或2再入，點知

我明
早幾日仲落過8.x

上呀

港股真係多炒鬼
好鬼波動動物

我就係9蚊入唔到

1548又回番哂

破到 $11 就正

又撚狗

大陸個市

痴撚線 唔撚係人玩

屌你老味700

其實預期之內

屌支那個西市

真係狗都唔屌

700 又 蟹

準備DL收, 上證跌1%港女唔會好得去邊

襯地淋啦大戶

假膠嚟

可以不理

又洗

你老味700又十蚊

好難玩

1548
呢隻都好難搞

大69

700 又10$ 好撚煩呀

700加貨良機

屌你老母大陸臭閪水搞到香港個市九唔搭八
香港獨立

大陸又咩料呀？ NY比人炸唔係開香檳慶祝的咩

邊邊跌就跟邊邊，日日都借勢沽，屌你老味

700 笑三聲

怨入唔切700果d入左貨未

仲係日日十幾廿蚊上落就知未喘定啦..入場賭大細

個市好 chok, 同賭大細冇分別
你睇下隻 700

頭先15蚊添,而家叫上返少少

sor,原來又想收DL,睇黎競價都凶多吉少

勁假你慌唔殺落去

唔知係咪又殺牛行動,但應該未養肥

2382, 2018先係表表姐...
2018之前咪日日上上到17幾D人話入唔到, 宜家140幾啦, 敢唔敢入呀

我唔知哪來嘅勇氣入左2382

班傻散都未入場 邊撚到咁快有肥牛食

咁癲
個倉得返823同1728了

純粹覺得呢個價幾抵⋯⋯

其實都可能會發達
700落到366 D人夠吹話350 330 300
夠膽366撈已經贏左幾十蚊
可能你2382都係撈中左個底既
雖然唔睇好

中海油收唔穿11蚊

其實係幾抵既，好多強勢股都前所未有咁抵，50天線附近，2382仲要係100天線
但係個西市仲係咁樣，我唔敢買

700邊同

落曬50天嗰d仲應唔應該叫強勢股

700未穿廿天線，入貨良機
可能睇定既話又上返去
2382，108穿左都幾大件事
1548繼續大波幅

823 真係清泉

內房下年喇
得隻410喺廿天線上
仲要極高息，錯過左

內房睇2017，1918

1918, 3333今年都升左成5倍

轉玩藥股

其實係，佢一穿108就要走

1918背後好似猛料旁住 3333...冇人想理佢

大市睇淡 等埋反彈浪完就put 佢

晴巴

覺得會有反彈?

逃生門

今日係咪可以confirm熊一開始

無啦啦咩事都無發生就轉熊一咩
咪跌市睇跌啦 都未破壞uptrend

晴巴去緊旅行都咁貼市

話時話去邊旅行黎？

有人睇升有人睇淡, 各有各理據
有信心就strong hold, 冇就靠邊站啦...

12月個市真難玩，升下跌下咁，少d心理質素都唔得

有排都未熊

唔止啦, 呢四個月都係上上落落

熊一佢個頭 調整市姐，呢幾日28100~29100我當係反彈架啦
我都睇淡，冇咁快行返升浪，下個月睇下落唔落到27000左右又開始入返貨

最淡d人睇26000
晴巴有無玩埋數浪

最淡係熊一直落10000點

晴巴好似有貼過數浪潮文

已經玩完 收爐la

好似仲有少少玩好似

乜原來今日科技版升...?

利申已清倉

係一星期以黎

啊係喎眼殘添

molamola

個個唔係數倉潮文咩

潮文變成現實既日子終於都出現

3%

700勁價11蚊

咁大隻股日日十幾蚊上落 真係唔識玩

其實個市係唔係已經玩完，日日咁弱

開市打回原形

美股科技股跌關唔關QQ事

直接睇港股la仲有10幾分鐘都開市，估乜鬼

港女好有性格 睇上證就得

睇QQ就得

舜仔

吉仔醒目d呀今日屌你

2382會唔會跌跌下穿埋紅底

第一次見佢三月低

1478 直插谷底

141 貨

1548又黎啦

1548 D上落快到

3993..就返家鄉

點解又遠左

見好就收啦
呢隻垃圾

1548日日都過山車

大陸做乜撚野呀又

2382琴日大力唱好，
今日繼續大力扔貨
120-30入果啲，150蚊無放
應該想死

日清就返IPO

不過我得1手

心血少d 都玩唔掂

叫我？

又跌！！！！！！！

你又話棄game

Paper trade...

2382真係玩完

衰咩

盈利下降 跌幾日 睇會穿100$

Money 哥...

冇啦⋯⋯呢隻正式收皮
利申：搏輸左

2382其實好撚貴
17年pe計都五十倍
股值同騰訊一樣
但人地科網股龍頭
佢就工業股

唔係盈利下降...
你有冇睇過呢隻野嫁

冇 冇錢買

跌就用番呢個理由
科技股好少睇pe做人...

9 up當秘籍

晴巴睇反彈個浪去到咩位？

2196

晴巴點睇2382

匯豐

熊市 700會唔會逆市升 定跟埋一齊收皮

走啦,駝衰家

幾錢有呀

俾返啲錢我啊

如果你150買,到依家都唔放,冇止到蝕,只能講恭喜曬你

90

2382 100天線有支持
有冇勇士撈底

個市準備轉燈？

穿左100天線好耐啦wo

唔係收市先叫穿咩

原來果條150線黎
自

伏星醫藥

100天線o係120附近

仲有賺..怕毛

129

0005 撐住個市

700又成班老散築人肉長城
一炮打散班傻鳩

今日一定385見

唔止蝕

日日執廿個

我馬後炮咁講, 1478早過2382公佈數據, 結果係差左, 雖然公司size唔同但手機公司要少d貨都係睇市場因素, 因為咁我都唔敢博2382月績黎炒...
加上老貓有post

今日升賭股無人理
27升到啪啪聲

成個倉靠1548吊住條命

Because 老貓 me lose $$ 黑氣石 so real so black gas

月頭跌市撚走左張call

90入應唔應該止賺 長線係咪仲睇好

3993 就快跌到家鄉價，走唔走好

150跌落嚟穿咗咁多條線依家止賺？
係止一早止咗
不如睇多一兩日守唔守到10X先啦

巴打有冇靚call推介

買左200 唔夠永利 美高梅勁 唉

明顯行緊DOWNWARD TREND
唔估頂都唔估底

認真請教 如果睇長線 90入 邊日最應該止賺

穿120嗰日

150

我都係呀屌, 但今日都叻仔既

人哋破晒頂

人地威, 人地黎緊有新場, 本身我2選1, 但見美高梅離左十天線一段距離, 先揀200駁反彈加炒聖誕

939 飯錢有著落啦

我哋下午追落後

夾死人喇

跑番嬴D大野

1928

個成交量唔太夠唔靚仔

呢個係咪就係晴巴所講既反彈？

二幻九

反彈左700點， 股價都日日跌冇跟過大市。

請問升啲咩股無啦啦升成400點
點解我個倉仲係滿江紅

銀行，賭股

屌你老味仲著緊紅燈無反應嗰啲閪股退市啦
係呀講緊你呀突破旗形3993

X2

仲有冇2628既巴打

是咁的

我指十月穿120嗰日

無

衝呀

939上到$7即放

3988黎料啦

呢個咩app 貌似好用

2388破埋頂

屌你175 引擎壞撚左
升400都淨係郁少少

今日400點股價都係跌聽日回調又跌多兩錢重

一升市呢度即刻好熱鬧
但我就繼續蝕緊

3993 食撚左屎

#metoo

美高梅

無賭同銀行真係升500點都唔關我事

岩啊

好彩倉有3968

升400點

都無野升

即係最大棍陰觸嗰日？嗰陣諗住109有支持所以無放 結果揸到而家

3993正一閪股黎

係

2382企得穩

屌你老味700 今日終於唔係騰指

又勁假 會唔會撚狗 次次到收市勁假怕怕

今日成交唔大 係咪又撚狗

今日係賭銀指

內銀升到啪啪聲

只要無人佢唔好做棋形 就應該升

升內銀 令我諗起10年前

今日成交好少都升到咁多，勁假先多成交

睇淡唔做淡
繼續靠邊站
應該最快1月先會考慮入番市
大家贏多啲

加息會唔會令到個市跌返？

夠薑明天殺番上3萬

放巴清左倉？

隔離數浪ge巴打覺得會再有一次深回調，先再爆上，所以1月返黎應該差唔多

yes

央視財經：吉利正進行收購平治股份

嘩屌175聽日升幾多

誤打誤撞今日入左
聽日領跌漲

嘩 破30

Fatfat

聽日開市追入

仲有冇巴打有1478
高位仲有貨仲未走

冇，之前賺左d想再入返, 其實16-18蚊應該會到，現價值博但等2382，2018跌停先

寧買當頭起

港股成個科技板都唔穩定

鋼股鋁股仲有冇得玩？ 全部都跌好少守得好好

資源未係時候
除非你玩中線

旗形王玩好耐

已經俾大家封旗型王

加息

冇晒人

因為HSI升又無野屌
但係自己D股又唔識,無得9叫

強勢股已經不再強勢

跟跌唔跟升 無野好討論

又跟a股？

市況波動

睇東南航
東航收市企到5蚊諗住小注

A股拖累

1548 又黎

3839 2227 快d升

939

流料..人地唔俾佢買

睇位入 德國佬遲下就身體很誠實架喇

屌1548

屌啦 1548

1548 比佢撚左2個月呢幾日走黎爆升破頂 屌屌屌

今日好多中型股都綠燈

屌到 1548 跌穿 12 蚊

3339咩事升7%

1478日日3%

之前話想收購Benz 母公司股份都比人ban 啦
德國佬大撚把錢

成交咁少
好快比50天壓翻落去

上證咪撚阻住啦屌

無力

唉 升400點都係跌 都唔睇個市喇

而家個本賺緊幾多%?

上證jo mud 9?

1918

你有冇執

睇得準就係

波幅咁大

理論上係突破初段
應該叫強勢股
可惜無人夠膽跟

好悶呀今日

1571

10.4 → 13
25%

買股票買到個人好灰 成日都好緊張無乜心機
間唔中就忍唔住拎出黎睇
買左股先個自己好廢心理質素好差 已經唔介意賺蝕 淨係想快d離場過返正常生活

跌市個陣
手上175 1177 1728竟然都係綠燈
孝感動天

又一個foul 出局

我揸緊旗形突破同3323都綠燈

係咪因為呢d股都跌到見曬底

過2日咪又撚鳩你
呢幾日考試先廢事亂咁操作

藥股今天沒有極限 伏星

我係第一個比股市搞到輸身家既終極失敗者。

諗起有巴打俾佢撚得好慘

少操作，由佢free fall

2269咩黎

2333有望做到雙底

呢隻垃圾黎

琴日今日一直望住條5天線掛盤，始終唔肯落去

一陣會加多注（諗住）

大師都中過伏

2269成交量咩事

配售1.26億股

衝啊

隻2018日日跌

1548終釣到大魚

13.24加左啲啲

跌市咁都可以咁開心

沽盤了

大户撚狗實錄

辣殺

1548個野壞左呀

拉埋隻2269上嚟

早放左隻1548

之後會再上FDA新廠房今年完工 產能再提升
黎緊會分拆傳奇去納指上市 100 倍pe都係合理 只有買貴唔會買錯 跌1-2 蚊就肉赤想賣個d永遠食唔晒個浪

10.3買，8.9撚走左
11.1入返
強勢股有勢緊係再博多次

當買6 合彩

跌1-2蚊就走果d因爲無基本分析 根本無信念

我覺得呢隻股都潛力好大
大把增長story 吹 拍得住科網股

買股票沒conviction人買乜佢買乜 跌咪驚到仆街走人囉 止蝕係要做 但唔係亂止
高追得又預咁小位就做止蝕 咪次次都高買低賣囉 成日話人撚狗 好多都係衰自己心態差又貪心ja隻股根本就係好野黎

1548今朝再追都有水位食

1548 14蚊

有無人會高追1548

921 終於升返d了
今日係中型股大勝日

好快會跌 你睇下1478 就知...

1548 痴左線

一年升左十倍

4升8個轉已經覺得好痴線

追多手1548
原本有一手10蚊入

40％

諗起隻垃圾旗型怪，再睇下 1548

763呢幾日都生性

1478 之後1548
再之後就係3993

升到23先之後點跌由佢

一定去到23蚊先跌架？你ON9 架？

Trump斬金正恩頭先定3993破頂先

1918終於返家鄉，繼續升

有人拎1478比我咪話升到23先跌

Yes 34.9貨

點解會 11.1 放......你會唔會睇下圖，定係隨意買賣

.....

恭喜1548嘅手足
利申得個睇字

3 個月前7.8 入, 8.5 放左

1548 事後孔明撚又出來

9蚊個陣係咁俾人屌

3993旗型撚
1478孔明撚

咁你就係1548葡萄撚啦

1548 3.6入 4.9走哂 之後係咁升 慘過死

有咩好葡萄，小學雞咩，期期都有爆升股

1316 買入機會

有冇人可以解釋下1676明明有業績表現但係斷崖式跌足成個月，仲要過埋0.66個發行價

車股跌佢升
車股升佢跌

潮文

大藍籌好似唔當炒 開始場中細型股

410競價

4.1$ 開始入既孔明撚

wow 入左幾多 ?

你唔好理 你低過我買入價我咪孔明撚囉

你哋唔好咁啦

屌你咩咁多錢用一通

嚇鬼呀

幼撚稚

大戶

你真係傻鳩黎 以為鬥得贏shuffling 巴打

fatfat

成層樓係到

笑撚死

比人秒左

晴巴都未出黎

連登好多大芋

好多百零萬當係碎銀

494派特別息 聽日會升幾多

其實Shuffling巴係講買入價
唔係鬥買得多
點知鬥多俾人秒得仲快...
不過Barca巴都好波既一路支持1548,無謂傷和氣啦

真
兩個都fatfat

o岩，兩個都支持同一隻股，無謂傷和氣，有錢齊齊賺

點解2007沒期權既？得warrant
2007好似幾好

有冇1918既朋友

3333👋輸緊幾蚊

1918配股

先舊後新折讓11.9%配股

兩碌陰燭穿左20天線再橫行幾日就走左 我都唔知做得岩定錯

1918 $31 配算有良心啦

1918 玩財技

睇下穿唔穿折讓價
唔穿真係業界良心

似競價撚, 跟住升, 呢D西市

隊高配股今年好興

494又爆

內房清泉

岩岩好29000

175

1728停牌

唉屌, 辛苦爬到26蚊左近, 一野落番去
屌

做乜鳩

琴日買左今日停牌dklm

你個名

咩事停牌

1478可以無阻力咁跌

妖股

由佢放係席算啦

壯士斷丁咁走左啦

19直插11 我唔玩啦

20蚊入 唔係斷丁咁簡單

1918做乜

1548又無視個市？

成個watchlist得1548綠燈

不過我覺得1478換緊大户

又股joy了

are you sure

仲想加注呀，
爆到咁，好易玩完

後悔冇入

1548 強到呢

1478.係白菜價 唔買後悔

Show Blocked User - 神秘小三角

小學雞到呢

5連陰

係咪緊個緊大型雙底？

大家賺多d...

SHUFFLING

棄game就唔好咁上心喇

扑暈自己 輕鬆過返個聖誕啦

利申：聖誕返part time填數

講呢D

1478 輸緊50000

我豬12萬丫

呢隻股似有莊 咁急隊落去似收貨

睇下會唔會入手1478放起到

股joy呀

我覺得係

所以20蚊入 未驚過

到14.9蚊我會食3分1 低位補返

輸到傻左

1478

啲手機股似搵到底

有冇人買左19同87

面對早兩闈出貨量大跌嘅消息，就算有底應該都唔會撐到幾耐

補左小小1478 均價落到12.1

1918 快啲升返上去比我走

shuffling巴

1548到價

1177 係咪未完

爭少少喎

沒睇過呢隻 純睇圖未玩完

唔攞15 喇 整數好難

正

出曬啦？

走左3分1

繼續同車

1548 呢d短期炒作快上快落 有機會補得返
食下糊好合理

23

1478 好想入

但唔知跌到幾時

諗住入貨就停左
睇圖應該可以上翻9蚊

原來仲有咁多1478苦主
利申 18蚊尾傻鳩

分2注 以家應該入第1 注 博大升就係咁玩架啦

一陣晏晝入少少

1478 down trend 就算啦
要回升番上面d 蟹貨都夠頂死你

3993 又黎

等穿10先入

通常我一走就會爆升

1478 穿哂線..
純粹博反彈？

1478日日跌5%都諗住入

1728配新股 咁黑仔，琴日先入左手

強勢區玩撈低
Molamola

1478 11.6 入左第一注

純博反彈

欣賞

1918 gg lu

強勢區名存實亡左幾個月啦

會點?新手唔識

低價配多數急插

叫撚狗股叫春區吧

買左1035

屌你老母升有跟都話
升四百幾嗰陣又係紅
跌三百嗰陣跌鳩突
乜撚嘢玩法嚟
仲要唔係一隻半隻 隻隻都係咁

多謝阿爺輸出股joy

共勉之

睇下1918

大陸閪水

1918除左配股個70幾億仲咁大成交

唔識玩

睇黎下個禮拜就得

俾左錢護住個價啦應該

上證

ching巴put左未

135有冇機會上10蚊

反吸未

比大戶吸乾就有

大市升，佢就紅
大市跌，佢就真係跟跌

最後止蝕，佢岩岩又爆升，最後就乜都冇哂。

屌1728

1918 doing what ar diu
lun dog again

咁既樣似收皮多過撚狗啦

前日升幅一日嘔突

其實依家仲有咩好買

都未穿配股價

收鑪啦
下年再玩

Put

個post變咗傾點估底撈底

除左1548仲有咩強勢股

賭股 ?

凶兆,層層蟹民就係咁樣壓出黎

咁仲買野？

醫藥都未死,今日回濕濕碎啦
不過個價已經高到唔值博姐

呢啲市 咩強勢股都死啦

高位入左1035 好撚驚

今朝先見你入

27 想買

咪今朝入 3.64

1177個前頂好似幾可靠

其實2186綠緊燈

669幾穩

航空都唔差啦

1638 痴左線 咩都冇做都跟貼1918

頂6.9跌到3.5

啲藥股其實唔差

細聲d.....

1513 56蚊果時走漏眼 依家都應該仲追得??

唔買喇 係等位賣

最穩陣都係27 一路上

睇呢個post就可以解釋晒點解大部分散戶都輸錢

互太紡織勁假由紅色爆左3.8%上去

尾段打左好多大單上返嚟

點解1728配股，係隻3669暴跌

1728都未復牌 復牌之後都係一樣大跌

講解吓

之前講過呢兩隻係同一種妖法

靠呢隻1728炒上炒落 呢幾個月先至冇咁蝕

琴日先俾大摩吹完魔笛
個post靜到

都話左睇淡個市 個倉上星期五已經減到最輕

之後點睇
一路回?

晴巴 旅行完啦

個反彈好似未完

比我走呀

晴巴強勢回歸

晴巴之後有咩部署

12月調整市
出年再睇

美股日日破頂，港股日日股災

所以轉玩美股會容易dd贏

定1177好

藥股根本已經無買入位
而家入唔好掛

無錯 好快又轉板塊

咁樣留翻d cash等下轉算啦

除非你係極限操作,願意坐住10幾20% loss而博3-5% profit既
隨便入

3669 近月有大量7.9價既CB換晒股票 襯仲水位仲唔大力沽咩 我會留意7.9~8有冇支持 有就入

晴巴準備轉埋熊軍了

星期一，大家win多點

一切還看上證🤦🏻‍♂️

d巴打唔見曬

比人撚左成個12月

港股唔再跟美股

恒指上證指數

咁弱勢無咩邊隻股有得升
得隻1548

135

1478可以日日都跌

上呀屌, 垃圾上證, 屌你老母上呀

388升係咪凶兆

幾時會穿10$ 2382係都唔穿100$

就死了
1478穿左11

膠膠

騰指升200點，佢都一樣照插

11.5 都輸錢 on99

撈底就係易輸嫁啦

成個版塊都跌足咁多日

我知，好彩係小注叫下春 je, 輸超過 10% 會走

跌散哂啦

2382 穿埋$100

拖累番2018

collapse

2382 1918

上證倒跌

有無勇士入1918

2382 free fall

呢隻1918真係唔夠擔玩
你估佢升就跌俾你睇
你估佢跌又升俾你睇
完全唔跟市

睇淡

763 頭肩頂？係咪要止蝕了...

染藍無好野

吉利 我屌你老母

無眼睇啦屌

屌 放哂d 股得返隻939 算

2382 120蚊有貨 走唔走好

1316

1478同2382鬥跌緊

2382隔一陣禁入去就少1蚊

2382日日股災

啲老散咁勇走去接1478

全部強勢股都會collapse
做淡好過

呢個po係咪摺得

1478前苦主表示睇好1478落地心先

Put撚爆佢

呢到都有幾個手足接

你PUT 咪有得賺

邊有藍籌柒到舜宇咁

700都睇淡?

992....

根本唔應該入藍
點解要踢國泰

Put邊隻，同埋咩位開put?

1478 係咪要跌返落5、6蚊個d位先肯停

已經全部換曬
qq平安

保本

好似有幾百萬1548

痴撚線架1478

黑人問號

1478 2382

點解保本

自膠打得1999 渣住百幾萬1548個個巴打
都好似有撈1548

今日開始變成(PUT)強勢股鳩叫區

等睇亂咁put血流成河

2018跌返去$135，之前$135買入

成個手機板塊跌個 2,3 個月

1918穿30未

唔好咁啦

穩定啲，再收集返一兩手先

等睇我之前個買入位 $8

等入2018
晴把又中 2382真係collapse

1478 暫時輸左 8%, 睇多幾日唔對路先走

太樂觀啦

1478 285
2382 2018 1211 3333 1918 1114

呢輪港女仲risky過堆cryptos

之前高追572嘅我今日好滾動希望唔係最後逃生門

因為堆數字幣未爆姐

好似得2382 2018 1211 1114有put？

Ching對1918咁有信心

全部收晒皮？

咁老定？

搵位走
今朝未起身

我驚你醒返發唔到達
之後㬨返暈

全部中資

望清楚佢個名先啦

一痴埋樂視就開始食屎

真。支爆

你走左未呀?

1728大家點部署
係咪穿7.6先走？

清倉保平安....

晴巴175點睇？

兩星期前已升
唔冷靜就離場算

35蚊仲有貨.....好痛

36 都啦

上面有堆人34蚊貨，講得唔好聽佢地會block人

個股大跌先出黎講野抽水既人, 一係小朋友二係心理唔平衡搵人發洩
以為咁就provoke到人真係天真

舜宇po入面又係有條友係咁 唔知咩心態

鉬旗今日都係冇力

晴巴 700係咪都係早走早其 392入左 跌過落366都冇放 升返上410都冇放

上證黎料大家睇路

名都改埋

700係睇長線

1918 30都穿

同問

純粹好奇
其實 " 你唔諗下佢一年前只係值XX蚊" 呢句有咩意思
放係依家大部分既股都岩用wor

講風涼話姐

呢度d人係咁

33砍左啦怕左佢
低處未算低

有時見到d淡友話 "呢隻股根本只值XX蚊"
好想知佢地係點睇出黎

對穿100蚊個下有一堆牛仔打把, 可能係咁hum hum聲咁沽落去

個市升緊二百幾點 watch list 好紅，升緊咩？

2318冇晒力

我估肛交所

700呀

700成交半日100億都冇

今日成個市成交都縮左, 真係準備放假

雖然係咁話姐 但好似2382咁樣跌返落去就好恐怖

屌 今年班撚屌 美股，港股執唔少 仲唔假請去屌女過性誕

有無人入左135 點睇

2382有機上返100蚊收市

自己睇吓恆指成份股邊隻升咪得囉
真係唔明有乜好傾好估

跌成咁攞份個尾彩都得掛

1478原來穿過10$

有無人準備熊恒指

572走唔走好 好耐之前入 0.225

有冇巴打講下點解加息但堆reits冇點跌

香港都冇加

62點

175好似跌完咁

要睇借左幾多

1548無啦啦衝一衝 又忍唔住手入左

跟上證

肛交所痴q左

1918平倉

妖股之王

救番d蟹

唔明點解而家入

隻1658 好抵入
pepb都係

今朝都想加注，最後無做到

畀啲力上埋15蚊啦

升果陣得幾仙 跌既時候幾毫咁落

今朝想走
喺日本走唔到
Citibank人在外地點買賣股票

用番香港張咭 開漫游

旗型王妹左一日 企番起4.7

壯士斷臂

咁即係無得買賣

希望1478 跌多2 蚊比我加注

今日終於走左隻旗型王

有貨底既 但高j果d都係玩快閃 驚俾佢撚
個市冇咩好買 但又手痕想執多少

跌成咁仲溝 ?

長線

1478 高位貨 依家先走仲有冇意思
定等佢谷底反彈

唔可以認輸，預坐佢幾年 鬥長命

咩位入先？

十年後又係一條好漢

18.7

依家可以做既係現價set個5-10%穿就止蝕，set多啲都得睇你承受能力同埋隻股佔你股本幾多%，如果唔想再輸咪聽朝即放

pc

巴打我明你感受
呢隻野跌果陣我同自己講係調整
到佢跌到大動脈出血咁黎止血時已經講緊要截肢

日日 6,7% 咁跌，點玩呀

所謂散水就係咁好似係
冇咩既 投資實有風險
唔係輸到冇哂錢甚至成身債咪冷靜下再黎過囉

1918準備跌到散？

嘩, 1918

尋日怒港女升300少少都冇回順就覺得短線冇得救...不過宜家勁假姐, 可能一陣一個屈尾十升番都唔定

2382變番紅底

反彈點都要嘅
真係直插90咩

舜仔勁假

亂咁put同摸頂call一樣死路一條

可惜琴日穿紅底已經止蝕

今日終極一彈？

升極都唔斷

升到咁都係百幾點 咩股跌緊

大師好耐無見

1548冇頂？

唔知今日上唔上到16呢

上證已經食緊早餐(屎)

年尾收爐入哂地產股 下年再算

真係冇

上證你係咪玩野呀

上番29200 係咪冇事喇

上返就無野

想cut 1478個d好cut啦

上返黎又無人想CUT

咁要問一問上面有冇事先啦

上證日日跌 資金會來香港炒

1478最後逃生門已開

1918爭札緊

今日到平保爆

依D先係升市嘛,今日終於全綠

好景不常呀
好好珍惜呢個上午啦

1548就快終極一升

其實1548 點解升得咁誇

內房

上證又開始無力啦

港股幾時改叫港A

尋日先平倉總算亡羊補牢

Diu1728 Lo mo

鉬旗又碌番落去

放左佢 唔洗煩

係咪就快put得啦

3333係咪可以放棄，內房升個時又追唔到人地，跌又一齊跌

1316破頂

1478.就快有錢賺

信念超強

衝呀
個莊俾d 力水

今次睇下1478回到幾遠 真係要走了

下午守住 大戶唔好撚狗

平價航空股有無同好？
揸緊些少670

1548 d大芋巴打fat fat了

升到大家己經盲目左

冇貨ge 唔會追
有人ge 只會煩緊咩位放

293

135gogogo

1728點搞好?
8.2有貨

1548 等緊最後一升
所有人都忍唔住衝入去果下,就沽

好想入

嘩，16蚊

點解唔揀670 753 1055？

岩岩先留意到D賭股又上

自膠, 原來得200

晴巴個fb page 冇左嘅？

1548成三皮野一手 依家高j不如入騰好過

1548傻撚左

cls. 15蚊高追都賺到錢

好癲 超級強勢

屌,,,1728點呀...有冇巴打持有

Money巴我求下你做淡

基數低盈利反轉時 炒作空間大 中季其實賺錢 衰賭油 油約2018年完 同埋油價都開始反轉 管理層承諾唔再賭錢 賭個班都炒走晒

加上呢個公司幾識縮數 應縮則縮 證明個CFO都係有心改落盈利 唔係想惡化落去

重中之中係佢間asia miles呢幾年越做越好越做越大 多左人儲 以家除左拎黎換機票仲可以換多左野 到時asiamiles個價值會越黎越高 國泰變相有印銀紙能力 如果分拆出黎上市不得了

其實asia miles賺唔賺到錢

293 踢出真係 o 哂嘴，踢走隻垃圾 992 先啦，冇前景冇 story

以家已經賺 將來多左公司同佢合作 多左人儲 價值自然會高 原理同石油一樣
總之整到人人都有 個個商鋪都用就不得了

等緊落多d 再短炒多次

咩位入好
我原本8蚊個日想入點知停牌

上次低位， 但如果穿左就唔好入喇。

屌佢老母我8.2入..有撚排坐

好似仲有好多北水掃緊，但係大戶走緊

有冇巴打入左135

而家突破緊周線雙頂

依排冇落真錢買股票，但用paper trade 買左1548，點知賺左勁多。

北水不斷增持

咁咪幾好

真錢買 1548 己經追返你輸ge 錢

但用真錢時會覺得做傻鳩，不了
然後揼春

如果paper trade換到快樂
繼續又何妨

贏咁多，今晚食好啲賀一賀佢
paper 大餐

收皮啦假膠

13蚊睇到佢16蚊，走寶

有冇巴打j 航空股

1548就17了

等陣唔覺意掂到17蚊

冇貨

之前俾你有貨你有信念等咩
反而個個去信隻洛旗

我20蚊入嘅1478仲未放

我兩隻都有揸
挨人地狂沽果陣真係好難受

心郁郁想入

笑左唔好咁仆街啦

1035 跟住1548 黎行
你話似唔似喇

吉利終於行多少少啦

1蚊波幅都未夠 有咩好睇

入左正通7.59

下隻吉利

航空股
0753 0670
好似幾吸引

旗形唔錯

屌 比你班撚屌搞到一講旗形就諗起3993

Rocky 正垃圾

呢排無乜 睇股 食飯放工睇一次 見未返家鄉就關apps

Rocky

SET好止賺盤, 呢隻野跌起上黎唔係人咁品

1548開始落番 好鬼驚

追番幾曬

呢隻野波幅真係好大

1548 會唔會步 1478 後塵呢

幫你推上嚟

個陣我記得炒起1548之前
係抄到1478爆左幾倍先
之後散水再去1548
2隻唔知有無關係

total有幾多手?
其實分批止賺都不為過

會唔會好似晴巴所講去到29400 至 29600 就回呢？

初黎報到 7月開始跟post 一直無留言
想問晴巴 35蚊貨兩手1918 去完旅行留黎 聽日係咪 應該cut loss

隻撚屌野救樂視救到冇錢

好耐無見晴巴係呢個post出現

6088有d想入
但又好似會跌到4.6先會停

如果年頭冇投資樂視幾乎係冇bad news，依家反而俾人鍊住春袋，升少少就藉樂視鍊撚到佢爛袋。

我37蚊貨 今日set到落29.25先賣到，你自己諗，返唔到去嫁喇

睇淡 好彩既話反彈至$33-35

晴巴 聽日會否高開

高開295就put 佢

終於等到晴巴番黎

低開唔知點操作

明明7/9月仲話唔會配股 出爾反爾

救完又要配股for 營運資金
救樂視依著

感謝晴巴 預祝聖誕快樂

果種堅定

請問大新銀行
2356大家點睇?

咁多個post, 最正常真係晴爸個post
隔離數浪睇恆指真係膠都廢事俾

變哂質,on99
又話咩開班cap水
仲成班當神拜

當見到要人比LIKE
要人入tg
就覺得有啲奇怪

又中呀！

好多人鐘意崇拜權威

搞到好似d寶藥黨咁

咁講真呢兩日走勢都中哂 又真係有d料
自己跟佢地玩左兩星期都執唔少

打手只求打和

發現自己搵錢太多,想益下巴打

佢點樣講中法
上次入去睇見到又nike又adidas以為入錯po

如果依排一陣大跌,一陣大升咁都估中 仲洗在度9up咩...

今朝貼埋倉all in牛 又講埋邊個位走 都算仁至義盡啦

利申: 冇報佢地堂

有幾隻強勢返

終於肯貼倉咁把炮
睇下先

貼左係邊

剩係數到700 2318唔敢講住 吉仔就

人地買2邊 唔洗收印花稅 但求做個good statement蠢人錢比較易賺

又貼戶口同數銀紙呀...

電騙同一條橋中十幾次都仲得 賣料有幾難

晴巴都係grp入面

1478配股

大家點睇 會唔會人踩人

折讓3%照道理就唔會太慘既
不過唔渣好過渣啦

又特登扯高個價配股
支那人真係好撚狡猾

高位唔配跌一半先嚟配

叫係咁啦 20幾個陣配死得人多

Adr 咁ge 樣睇怕今日都係咁先

1478逃生門已關

打回原形

睇埋上證啦 香港同美股除左競價已經無關係了

隻銀河升到爆哂廠

屌那星175勁假又跌

堆LC唔係因為月頭跌市震走宜家應該升左4倍
蝕住走

放到2020 應該上得返20蚊

走鬼呀

2019跌到落個位數又點睇

20$ 跌撚左1半都未走係咩心態

由佢放

等緊295

一齊熊佢老母!!!

賭股繼續GOGOGO

200

你阿爺又偷屎食

持有

啲賭股

新高

原來14年最高30蚊樓上
GOGOGO

三年高

27高位係七十幾

1928似唔似做緊杯柄

2186

5.08 有貨

4.98 有貨

賭股得1手 想食住d先

SET 止賺再由佢隊上隊落LA

龍工

有無巴打有1789

個市開始stable返

仆街上證又上番, 我隻熊

諗緊做勇士

772低位未

唔好睇啦

愈睇愈dup春

洛旗枝旗可以整到幾長呢

1548磨左個幾月爆埋 旗形王支旗仲整緊

副主席 fat fat 了

1548 又升

用真錢買就乜都輸，但用paper trade 就發左達。1548 升到痴左線。

1548 減到得最後5成 睇到最後

因為你冇反思同改善

有冇人仲睇緊700

已經唔強勢了

咁咪好囉 唔使黑到paper trade 都輸錢嘛